蝗國國旗果五粒星 正式解讀為五大訴求

以彼之矛 攻彼之盾
或者洋紫荊五塊花瓣
點樣改先有呢個效果？

咁搞法會唔會block埋國旗

改佢維基 圈養支睇唔睇到維基？

推

咁最大果粒代表邊個訴求？

普選